【港實測】「牛逼」「網紅」等內地用語入侵香港？已經無人講「犀利」？

1分鐘果度 左邊條友好似動漫人物 右邊條友個頭咁都返到學?

仲有牛B個兩條女隻眼細到 一睇就知支那狗

1

𠵱家唔啲網紅、實況主都係用內地用語㗎啦
好似達哥咁教人用坑爹、很low
有咩問題

講 好撚勁
同勁好撚耐啦

撚有講過有問題咩傻閪
大陸狗

點解咁多人都有大陸口音

This is hong kong

唔通達哥開台教就係大陸狗

5